究竟文科畢業生可以點算好

本來讀文科就比較難搵工
再加上咁既時勢 真係雪上加霜
究竟文科fresh grad可以搵到啲咩工
定係defer/讀master算
求集思廣益

保安，清潔

真係搵唔到咪讀Master 讀專小小
再唔係咪做 communication PR admin個啲

學校admin

唔關事，無論咩時勢文科都係咁乞食嫁啦你估無武漢肺炎就會好D？

自學時辰八字夜晚去旺角開檔

全職抗爭

唔好賴 文科仔本身都搵唔到工

EO

做雞

無論點都千祈唔好入醫管局ha
你絕對會後悔

唔關文科定理科事，除非你讀啲讀完有專業資格嘅學科，如果唔係喺香港讀咩科都係難搵工

咁一開始點解揀文科

何不食肉糜？

Why

你有咩興趣同志向先

講到自己嘅人生被自己嘅major 主宰咁叻極有限

樓豬有料就去考AO啦定係你無料吖

無乜前途。利申做緊

果斷決定defer take多個minor先
利申 final year

入政府做 但你預發唔到達 頂盡揾得幾皮一個月
依家hea緊

做老師囉

安魂巴

啟巴
所以想入政府襯早d入 幾時入都係一樣人工 我有個fd 24歲做緊2a3o位